哥本哈根膺最佳旅遊城市 深圳居次

【本報綜合報道】被譽為旅遊界天書的《孤獨星球》（Lonely Planet）近日公布全球十大最佳旅遊城市，其中丹麥首都哥本哈根居首，深圳緊隨其後，而塞爾維亞的諾維薩德（Novi Sad）則奪得第三名

譽為平價版香港夜生活
文中指出，哥本哈根有一個前身是船塢的美食及手作市場樂福沙樂恩（Refshaleoen），把當地的街頭小食文化發揚光大。當地又有歷史悠久的主題公園蒂沃利花園（Tivoli Gardens），即使是廢物處理中心阿邁厄峰（Amager Bakke）頂層，也建有人工滑雪場及行山區。

至於深圳則被該本旅遊界天書喻為中國版「硅谷」，城內盡是新設計、高科技和創意產業；深圳現已由「香港夜生活平價版」，轉變為嶄新藝術區、型格咖啡店林立的地方。其餘入圍的亞洲城市，尼泊爾首都加德滿都則進佔第五位。

Wtf?

做馬

收錢？

收幾多

東京第二我就服

真心想知，深圳可以有咩睇？

三和大神

因為深圳有喜茶

淨講交通
已經唔覺值第二

最近的確多左鬼佬去深圳搞startup或者整tech野
因為近生產線
有個youtuber係深圳由零砌到部ip之後越黎越多人知